洛马角和海洋海滩位于一个半岛上，中途岛地区是进出的唯一通道。 罢免委员会主席珍·坎贝尔背后的努力|斯科特·刘易斯| 2021年2月9日|圣地亚哥之音 
 该国政府已承诺耗资340亿美元在距日德兰半岛海岸50英里的地方建造一座人工岛。 北海人工岛将大规模收集风能杰森·多里尔，2021年2月7日，奇点枢纽 
 它们是气候温暖的企鹅，随着气候变暖，它们沿着半岛扩展活动范围。 南极洲的绿化-第90期:一些绿色|Marissa Grunes | 2020年10月7日|鹦鹉螺 
 半岛的气候越来越温暖、潮湿，越来越像亚南极气候。 南极洲的绿化-第90期:一些绿色|Marissa Grunes | 2020年10月7日|鹦鹉螺 
 半岛位于形成北卡罗莱纳州外班克斯的岛链的内陆。 随着海水向内陆移动，“幽灵森林”正在蔓延。 为什么这么可怕，2020年9月29日，财富 
 最初，这是一场主要局限在西奈半岛的低级别叛乱。 ISIS声称他们在埃及杀害了一名美国人|杰米·德特默| 2014年12月1日|每日野兽 
 乌克兰基辅——他只开了几枪就拿下了黑海半岛克里米亚。 普京在乌克兰说谎——西方无法阻止他|杰米·德特默| 2014年11月14日|每日野兽 
 随着阿拉伯半岛的繁荣，该地区成为了文化发展的中心。 当沙特阿拉伯统治世界|Emily Wilson | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 普京在去年春天吞并这个具有战略意义的半岛之前，在克里米亚危机期间提到过这个词。 普京嘲笑西方，把自己的声望置于危险之中|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年8月29日 
 目前，俄罗斯只能通过海路或空路进入这个具有战略意义的半岛。 俄罗斯入侵乌克兰时谎称入侵乌克兰安娜·涅姆佐夫娃2014年8月28日 
 如果“Y”海滩的人压制他们的优势，他们可能会切断在半岛脚趾的敌军。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 一架飞机报告说，戈本号已经进入纳罗斯海峡，可能要用大炮向半岛上空射击。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 水手们希望他们能够通过插入他们的船只来保护半岛的南角，但他们做不到。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在我写这篇文章的时候半岛上一片死寂，真的是死寂。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在动身去法国之前，皇帝已经制定了有计划地征服整个半岛的既定计划。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison